有冇人9月尾去Tokyo Game Show

咁岩去東京過去睇下
有咩玩的?